愛丁堡 賓賓仲多過香港人 仲係屋企？

推

同問

人呢

大家係咪認命？

少人到都未企到停車場個位，含得撚

屌你! 黃色經濟圈根本影響唔到d資源分配!
不過無所謂
因為學波蘭人將抗爭融入生活先係目的
明明好成功,我哋錯咗重點啫,調整心態就得